張banner點解可以咁核突..

利申：非熱狗

其實印一張Banner都唔少錢架..

————————

爸爸媽媽殺人，差仔差女受罪

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

沙田友表示無奈

吸引人睇

Jm9

衷心覺得幾撚好喎

馬鞍山

無乜問題，幾過癮

Jm9
係幾有創意但係真係唔係靚樣

大膽構思，幾好喎

擺明曲線啦

欣賞喎

唔完美要改善
但係好有創意

其實我覺得幾正

Creative

竟然

其實我真心覺得核突...

好正

平時行過都覺得好正

個idea係幾正

可唔可以唔好膠化......

當初選佢既人唔知呢一刻心情係點...

唔夠樓主核突

我覺得幾有創意喎
雖然唔算得上靚 但都唔醜丫

利申：馬鞍山居民

我覺得幾有創意WOR

幾搞笑
有咩問題

你個口罩係邊到

Agree

幾有創意 同埋係有Message
唔明有咩膠化

唔關個樣事呀..

係bad taste 炸...

幾好玩呀

印banner百幾二百蚊咋嘛

有創意呀有咩問題
你正正常常咁樣叫人唔好泊車，張banner 搵鬼睇

有咩問題
你淨係寫字一定冇人睇
依家咁樣一定有人睇到

有咩問題?

幾有創意！都唔醜
樓主好靚仔？

乜撚都唔好膠化，呢d民生事想eye catching d都要比你班友屌

吸引眼球掛

一張banner好平

幾吸睛，唔錯

屌 我以為係林奠個仔

寧願有部車泊係到遮住個柒頭

幾創新
唔通民建聯style poster 你會睇咩

連樓主你都留意到，重要擺埋上網講，證明佢好成功咁吸引到人啦

咁先係成功既banner喎，二常一定無人會睇

你岩，係會吸引到人注意嘅

咪就係注意到佢張Banner 有幾bad taste 囉

叻啦

攻擊同路人

五毛，拉！

我都覺

你d老泛民一d創新都無
淨係接受傳統banner

有改變幾好，唔通又word 執字體，你覺得核突唔係問題，我幾欣賞佢個idea

你咁鍾意打飛機咪你自己除囉，唔鍾意既你咪係佢隔離擺你自己打飛機張banner

如果用戴口罩個樣整應該會比較好

我幾得幾好

核突但好似幾有用

不過下次齋整字得嗎？

你咁樣真係好民主

其實大家唸下，有批評，證明有人care。

唔好下下都上綱上線，話人係分化撚啦。

坦白講，民建聯poster有幾柒我地無人會care

一張banner 全香港見到

淨字咪有人泊囉
政府日日叫人咪違泊 有冇人理

反面教材!

樓上班友一路話唔靚，一路又幫手推post

你都接受唔到新意
思想仲停留喺80年代囉

咪就係，就算搵條靚女整張banner唔好泊，d人望完都唔會記得啦

得我一個覺得佢個樣正正常常

有咩問題

你宜家有份睇緊就即係已經成功啦

認真討論 唔覺得有咩問題

p 牌仔。屌你老母

樓主真係知一張banner 幾錢?

有咩問題 banner最重要嘅野就係吸引眼球 唔係美術佢又無違法無攻擊無粗口無色情

幾搞笑吖，有咩問題

會計妹咪又係咁 膠化件事 又點
Make到noise 有人注意 已經成功左啦 唔通下下都要型住去做實事咩

我之前block 咗你啵

啲白票撚呢
投啱票就有呢啲嘢做
又可以串下保皇狗

好有創意喎，好搶眼經過實見到

淨係吸引到你開post引大家回覆討論都夠做啦

買文具都唔撚止依個數

某種意義上，都算係「成功」既
成功draw 到attention 毋庸置疑

但我自己就覺得，個效果係成功「令到大部份人都見到佢有幾bad taste」

我希望其他大部分人唔係好似我咁諗

大家可以繼續屌我係分化撚

我都覺得冇問題 幾盞鬼

台灣,蔡英文,稅改宣傳

香港,林鄭,自願醫保

高下立見

諗起中大上莊果種on9 poster

自膠,補圖

巴打係咪upload 錯圖

嗰班所謂馬鞍山守護線嘅不知所謂
做區議員做到好似爛仔咁 講曬粗口鬧人
有人同佢哋意見唔同，有疑問就block人，發爛渣

我覺得講粗口無乜問題

年青人就係要有創意嫁啦，時代都要進步，唔通下下都「請勿違泊，違者$320」咩

吓 我覺得幾有創意wo

就係核突先搶眼

There’s no such thing as „negative publicity“.

我都覺得幾過癮
平時啲banner冇人睇，依家有人睇

揸車唔好亂望banner啊

有創意

我覺得幾有創意喎

幾有創意 好過啲「咩咩成功爭取」先

我補返圖了

唔關有咩問題

議員banner唔通一定要左右兩邊整個chok樣
跟住中間大字寫「請勿違例泊車」

*覺

幾得意 唔覺有問題

擺明佢就唔係sell靚仔 但就吸引到每個人都望 仲有人開post講埋其實幾好

幾好呀，好過一句呢到係違泊黑點

幾正

幾好呀 有創意
難得咁勇整大頭

如果大家都覺得張Banner好有創意，好靚，咁或者係佢成功左啦

係我唔識欣賞姐，fine

我幾鍾意

香港嘅創作都普遍比香港人鬧on9,冇嘢搵嘢做
一次,又一次,再一次最mean 嘅打擊
最後就心灰意冷,返去搵份垃圾工,從此做一隻淨係識賺錢嘅奴隸
依啲case 喺香港實在係太多

個社會都接受唔到,邊有人敢去創新
冇創新,個社會冇可能會進步

Agger 平時行過呢d banner唔會點望 我諗見到呢個實會望下

幾幽默

有冇人可以證實到掛完banner 有冇減少違例泊車？（尤其係佢個banner位）

幾好呀
平時啲banner 一大堆字無人睇

我覺得幾得意呀！
香港係需要多啲幽默感嘅城市！支持！

好過隱

屌

幾好呀
夠創新
好過舊果埋

唔靚 但幾有創意
舊個啲banner 睇左20幾年都咁
我情願睇依啲好過啲派親中派拎揮春隔離咩一團和屎同成功爭取

我覺得OK wor

幾好

淨係個樣唔完美要改善姐

樓主咪係嗰啲閪老細
思想守舊屌鳩啲Designer嫌三嫌四
唔係下下要靚先catchy
呢個banner起碼make到noise

有咩核特，幾搞笑 犧牲色相話違泊，一個車位

我又覺得幾特別喎
平時普通嘅設計反而可能會唔係點留意添

夠晒吸睛

有創新當然係好，但亦都有分「好嘅創作」，定係「壞嘅創作」

「有啲新嘢，點都好過全部一式一樣」呢種說法，其實好值得討論。

如果要draw attention，不斷玩膠都可以好吸睛，唔洗理係咪bad taste

有幾核突? 係咪下下要印成功爭取先叫唔核突?
你唔走去話立場啲po核突?

幾好笑不過幾吸睛

唔係
我都係打份牛工

我認同係make 到noise

Marketing金科玉律
唔怕畀人鬧，最怕冇人鬧

覺得佢幾得意

當區唔揀椰子揀條友呀拿

吸引到人注意，好多media都係咁玩，個宣傳效果隨時好過正常人

見咁多人回覆，證明佢已經成功左第一步

核突

但創意好
所以最後都高分

係，一樣照泊
反而咁樣仲多人留意到

咁多人讚

其實幾有創意

要話自己靚樣必要條件係自己唔靚 所以成件事幾fun

中左計都唔知，張banner就係想引人留意

證明咗你今次係小眾

幾搞笑丫

揀得幾好

電子妓女咪係咁做lo，當年周秀娜一脫成名，呢家轉型一樣好成功

係

正喎，我就喺要呢啲.gif

其實呢種banner原意就係提醒人唔好違例泊車，最主要係達到 eye-catching 嘅效果。

但用舊式嚴肅嘅設計，大家又唔會留意，睇都唔睇下，直接亂咁泊車。

依家呢種新穎啲嘅，其實就好明顯做到「有視覺上嘅吸引力」，就算冇美感，亦因為突破性嘅宣傳手法，先吸引到大眾唔好違例泊車

千篇一律，其實係唔會有influnce。

好有創意,好正

但講真..捉違泊其實係執法者
區議員或者可以放資源去做其他更有意義既野

講真 如果佢真係靚仔而咁樣講 我反而覺得有啲嘔

整左出黎無人睇到無人留意，到時又屌人唔做野

歸跟究底係土地問題, 問政府點解決啦

我覺得，新野都有好有壞
舊野亦如是

唔同年代都有好野有衰野。

冇必要話所有新野都係好
亦唔係所有舊嘅嘢都唔好

Btw 80年代得罪你d咩

idea唔錯
吸引到樓主開post已經成功左第一步

構思幾好

香港人真係接受唔到創意同跳出個框架

This is creative la dllmch

Hk need this

on9 不知幾正

幾有創意..
點解我覺得banner 入面個人好似777個仔林節思

樓主On9

好得意wor

幾好ar

有創意，又有意思，支持

正

唔關個樣事

覺得好正喎

我覺得正wo 有外國幽默feel

你似盲屌泛民多過張banner
仲要spin埋去張野貴到
好似冇野搵野嘈咁
樓主心機有待商榷

明明張banner幾有heart
我就唔信仲有人敢泊係果到

installation art

d 阿伯好興𠝹民主派既banner
不過實捉唔到, 後生走去𠝹民建聯果d 就實拉到人
呢幅就算點𠝹都𠝹唔到喇下

創意滿分

俾我都唔泊，覺得咁樣衰俾多啲人睇唔好

其實幾搞笑
打擊違泊係佢嘅工作，居民都有受惠
而你都唔會定點企喺道望實佢，冇衝突㗎

幾有創意佢靚仔過我

我估過兩日會釣到狗車

新意黎姐

Btw 以前印過banner最平好似50以上，100有找

幾得意

幾有創意

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

佢根本駁唔到你個point 就標籤你

香港人係咪小小創意都接受唔到

啱呀，已經reach到我地

Banner好貴咩 窮L?

支持 有創意
不過一睇到以為係林節思

唔係接受唔到創意

純粹覺得係bad taste

This true

但如果將「條友放自己樣好on9」
轉一轉做「諗法好fun,咁做好似唔太雅觀」
先贊理念,再提意見,已經差好遠
再轉一轉做「不如放啲貓相」就更好

唔係唔好。不過......違泊一定遮到佢。即係冇人睇到。如果佢個idea 係好。但佢應該有兩個Version! 陣間覆

係Bad Taste
但係好成功喎

係有少少似

佢樣衰姐 但個idea幾好 如果變左靚女咪冇事

呵住黎屌

但其實我都冇屌，我純粹話bad taste

有咩問題？

靚樣

有乜問題

之前有塊直接屌隔離建制 banner話佢講大話

巴打有無圖

仇 b

太耐了，搵下先

感謝

幾過癮

我都覺得好好

幾fun

有創意 well-done

整banner最緊要吸引到人睇
如果唔係個個都一模一樣，就唔洗出banner
雖然7左d，但都叫有賞試
不錯

核突，但令人印象深刻，反而出到個效果

類似咁樣
一打開車門 就見到佢個嬲樣

不過圖一二 由區議員講有危險，因為冇車位係議員要解決嘅問題，有位未必有人違泊(我諗) 。
圖三似廣告

Ps. 非車主

我覺得好有創意wow

有啲印象

連登仔：你分化

元朗國

呢張?

幾有創意呀
最大問題係個靚字啫

核突得過民賤聯個一團和屎
就算係事實都唔使通街講啦

改做你遮到我個撚樣喎 會好d

係“一團屎味“

我覺得幾正喎

覺得無問題 好有創意

幾好 又關民生事
正正就係佢夠騎呢先eye catching

馬友表示支持

有諗頭但唔該用番大波妹，夜晚揸車經過見到真係嚇一嚇

梗係擺淋病各級司局長烚熟狗頭個樣
側邊寫住又有傻仔諗住醒4舊水俾我哋搞禍香港

或者擺鄧狗個撚樣，側邊寫住多謝客官4舊水
下面整句鄧狗嘅講嘢bubble，寫住 >> 又有水魚游埋嚟，啲錢真係易賺（設計對白）

其實佢都達到目標啦
吸引到你開post 令人注意返個問題
都令人知當區區議員係咩樣 畀人有個印象
我相信如果佢係靚女 你一定唔會話核突

抽政治水有啲難搞 呢啲係網絡先用 因為現實落人名 個議員都好大鑊
同埋呢幾個idea 都有mean 味，攻擊性廣告唔太好 (個人意見)

或者類似呢幅相都ok

我諗班狗又會好快用垃圾袋遮住
一搞個垃圾袋又咬人返去

推
和你登記
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派
記住印QR文宣
另提議舉個牌，大大隻字寫明25/7或以前夠18歲就可以登記
可以去返自己中學派，如果有藍絲搞事，身為舊生搵老師幫手都易啲

30/3一 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3二 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4四 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4五 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4一 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4二 中午12:45散場 數學卷一二

另，往年聆聽卷開考前香港電台第二台FB會有考生打氣環節，講完加油說話，加多句“記住考完登記做選民”

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

建議印呢張👆🏼

選民登記填表機

呢個網好pro 連download 都唔洗！
新文宣！三分鐘登記做選民！
你派表都要郵寄，不如用電腦啦！
Scan me or go

幾搞笑

區議員就係做依啲嘢
同埋banner位唔係鐘意咩位就可以掛
其實得好少選擇
所以如果咁啱佢依個位違泊問題嚴重
整依張都好合理

夠突出+吸引目光
好banner

on9盲屌post
印Banner咁平都好攞出嚟講

拉

而且幾百蚊都係claim政府錢
用唔晒放喺道仲更加浪費

agger
咁多新區議員真係帶咗好多新氣象同創意出嚟
同埋點都好過民賤聯d萬年如一日嘅banner啦
起碼睇落真係會記得同留意
對上一張我有keep低嘅banner已經係以下呢張

都有創意ge
搞笑d嘅方法屌9人

我覺得幾好喎
個message 簡單直接

撇除佢唔靚仔 個idea係幾好

個idea ok喎
好有創意又搞笑

佢已經成功左啦
引到人注意討論
個idea係幾好

好似林鄭個仆街仔

係幾有趣嗰種ON9

我覺得好好，唔明有乜好話

但見過有阿伯夜晚自發貼返民主派d banner

真係幾有趣

唔睇清楚啲以為係女性護理講座

笑死

幾正喎

D人只會更加想遮住佢

唔錯

有無idea比佢呢個有效改善違泊？

係有啲核突 不過我覺得幾有創意 支持
利申：我選佢嘅

覺得幾有趣, 不過覺得成效唔大

有創意又要屌？

幾好啊 起碼吸引到人睇

吓
好有創意喎
樓主都係適合睇返成功爭取嗰啲on9 template

第一眼望似下扒仔

呢啲真係眼尾都唔會睄一下

作用點都大過你就咁放幾隻新細明體上去

認真 覺得幾特別
咁大頭的確係幾柒
但吸引到人哋睇佢寫咩先

姐姐+粉紅色
好似尿滲加漏m咁

證明佢有留意社區問題
又帶畀社區多啲歡樂
幾好吖
其實區議員正路應該係要咁

唔覺有咩問題 反而我覺得社區多左份幽默感

核突呀 不過eye catching又中point
如果真係解決到個critical位亂泊車既行為 咁佢好成功

忍唔住笑

難得有創意 我撐喎

樓主繼續睇你d大陸劇啦bad taste

我相信如果我唔提,好多人都未必知政府新出咗個政策

幾好喎! 最少你記得
同埋真係一睇就知佢想表達乜

我欣賞

柒撚到核爆，呢條撚樣到底有幾自戀先會掛張咁嘅banner出嚟

屌 我都係咁諗

靚樣定撚樣

你地呢度有幾多個人住馬鞍山？
宜家咪全香港人都識馬鞍山中心區議員

做創意喺香港搵唔到飯食就係咁

關支那劇咩事

好撚似林鄭個仔

審美教育個個由細到大唔係睇cctvb就支那劇
外協但係又無品味

Yessssssss

類似
元朗都有

Yup

下面有人出 ed

有咩問題? 最多你話個區議員唔夠靚仔

壞創作搵唔到食係正常

所以話香港係文化沙漠，真心覺得正喎

創意知限

搶眼就搶眼，吸乜撚嘢精

屌你老母

仲有一張

報仇，持續地做，不需要被捕

係囉
年青人創意就係俾樓主老seafood 箝制

好似議員唔係打樓主工啫

呢個banner有創意，值得鼓勵

我係分化撚

條橋係好
但如果係女區議員就更好了
不過可能成條banner唔見埋

品味問題

大話精

好撚正

樣衰啫但個idea ok喎

係bad taste
不過係開post個個 bad taste

幾有趣

泛民

印到靚一靚轉頭就畀人𠝹 倒不如出位啲得人心刻啲

警務人員子女關注組

香港黎講算係咁

香港人成日講要創意要進步，笑 d 保守唔進步
但當有創意時要進步時就屌呢樣屌個樣